林鄭屋企集會有無得諗

圍佢屋企等佢出唔到街 買唔到餸？但會唔會好危險？

佢買餸?
你人如其名

咁佢都要食架 睇下佢幾時餓死
唔畀佢地出入

林鄭每晚都一定返禮賓府?
佢有幾多個留宿地你又知?
佢啲留宿地點有幾多秘道你又知?

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

記住係合法
記住係合法
記住係合法

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.